原來係狗吠會入面示威就係PPRB既春袋

PPRB不甘免費提供場地同大量記者幫我地宣傳